# pendataan-anggota
Tugas Akhir APPL - Dosen Pengampu Pak Ali Tarmuji
Aplikasi Pendataan Anggota Organisasi Berbasis Web
Oleh Adres Pranata

1. buatlah database baru dengan nama "anggota"
2. import database (sql) yang ada di folder database
3. setting database name di config database
